有冇咩歌係祝人有情人終成眷屬

是否很驚訝 講不出說話
沒錯我是說終成眷屬嗎

呀牛

認真
想祝福身邊嘅朋友
Btw樓上兩位巴打多謝先

Marry Marry Christmas

名：至霖情歌
主唱:阿牛

想唱比身邊嘅情侶聽

唔好咩

最後祝福

婚禮的祝福

我有今日

阿牛

仲有今天你要嫁給我

其實發誓留下隔夜仇未報也好
讓你們欠定我都好
什麼不好抱 你誓跟他擁抱 友誼情人全不保
要是來日你二人沒有屋租
大概共我亦同居到 你跟他喜好
我什麼都知道 我自願做伴娘更高

完了吧，如無意外
從今開始該好好戀愛

就算她 跟你有段情 我也為你高興
用第三者身份見證 最不可靠是愛情
我們無人能得勝 再溫馨
仍不夠耐性 捱得到第四者 煞風景

你們要快樂

想係第三身唔係第一身

如果係自己翻唱可以改詞嘅話, 可以諗諗許志安<<向全世界說愛你>>, 啲"我"字改哂做"你"字, "你"改做"佢"字, 應該都上得枱面嘅(希望 ):

全世界也安靜 為了聽我宣佈
從前我最想找的已經遇到
全世界也感動 我真心我真意
同誠意送上祝福兩相偕老
(來陪你引證此生愛可不老)

有你便有最好 心因你自豪
同行共上路 有多驕傲
愛完全給你 亦同樣得到
動情原是極美的消耗

每一個羨慕 我都感覺到
向憂鬱苦惱寫句號
印於這路上 沒前後的腳步
心扣心 由長夜吻到清早

愛共你探討 火跟你製造
情全面傾倒 放膽表露
我從前雖也 像條害羞草
講I Love U 沒半點吞吐

名：經典
主唱：林海峰

thx

聽下先